點樣令自己作息正常翻

宜家成日四點先訓
聽講日頭做多d 運動 夜晚就會累
但係宜家日頭完全冇精神 無限不停惡性循環loop

捱足一日再訓

認真 早訓你訓唔到
搵一日夜訓 然後逼自己早起身
中午可以訓陣
跟住你全日都會眼訓 然後係正常作息時間（1100-0100）訓就好好訓

步入中年你就會超級後悔，身體會老化得好快，我就係咁

無方法 等死啦

食緊褪黑激素用黎提早訓
可以試下